點睇今日咁熱都無酷熱天氣警告?

中暑啦屌

飲多啲水啦ching

食西瓜啦

食綠豆

25度都唔過
睇天氣著少件衫啦